回憶撚 一齊拎自己屋企n年前既足球周刊出黎緬懷下！

本野7年前
好懷念
10年世界盃好多都上到位

紅軍救星鶴臣

Soccer wave真係經典。細個逢星期日同老豆飲茶都要買本黎送飯。個陣仲賣緊10$本

之前草左好多期。但比老母當報紙賣曬

以前成日儲佢D海報

奧燒山狗雲加又贏

SoccerWave -> SoccerWorld
依家都轉電子傳媒

學神 紅軍救星?

多數買進攻足球
貪佢d海報

但內容真係

細個買奪標

之後進攻足球

有一年期期買soccer wave

蘇亞雷斯坦言如果真的要轉會，他只會為曼聯效力
之後去左利 ？

成日同班fd睇soccerwave找錯字
btw細個試過寫信比進攻博士評自己ml個陣容

Soccerwave定足周

足周完勝

垃圾雜誌， 睇得多壞眼